今日搭地鐵發現

八達通得33蚊，銀包有30蚊，電話有35%電

呃負評

你呢